呢到無人既

可唔可以兩邊走

個仔岩岩先出世咋，而家聲地最需要既係團結

有

咩冇人
5點鐘都仲覆緊你